有冇人一齊打王者

星耀-王者～留低你遊戲名

ID: 中國人冇豬肉食

1LV

加我
Id 收皮啦傻系

加我
Id抵撚死

黃金ok?

可以

岩岩上左50星

打開咩位

上

兩條大陸狗

我你老母啦,你唔好同我講你同玩傳說同pubg呀傻9咪一撚樣係同一間公司

冇玩 唔好意思 話你大陸狗就認啦死翻去支那討論區啦蝗者

日常生活中大把中資野啦 我唔信你冇掂過啊 有掂過嘅話死全家

手足都搞分化你仲衰過大陸狗添啦 傻鳩傻鳩

打個遊戲就代表係大陸狗 成個黃圈咪係俾你呢啲傻鳩搞灣晒囉。批鬥就最撚叻 淨係識得做鍵盤戰士遊行你有冇出去啊戇鳩仔

你飲緊嗰啲東江水啊都係大陸㗎你唔好撚飲啦傻鳩大陸鳩一陣又喺度玩咩啊我飲嗰啲樽裝蒸餾水㗎 我真係笑撚咗呀

仲有你唔好撚同我講你日日返工搭巴士咁撚高尚啊傻鳩行路啦傻鳩

屌你老母P牌真係弱智居多 東江水免費比你飲架？有得揀架？依家玩支那蝗者又冇得揀咪用十萬個理由去合理化自己玩緊支那大陸仔game啦 傻鳩

P牌咁又點呀你咪又係第二個波叔 ，分階級分得咁撚重？如果你話我行為上係大陸狗，咁你思想上係大陸狗喎，不過睇你條友講嘢都知你啲思想冇撚得救嘅，而家基本上所有手機game都係比中資公司壟斷緊，講真果句，革命唔撚使生活？革命唔撚使休息娛樂一下？咁我哋全部手足洗唔撚使日日都喊苦喊忽先叫革命啊？你自己都識講啦東江水我哋冇得揀，手機遊戲我哋有得揀咩？大撚部份都係中資嘅就算我唔玩傳說大撚把香港人玩王者同食雞啦？佢哋想咩？係因為lol仲未出呀屌你老母。唔好講到自己好撚高尚咁啦黨鐵定巴士你自己都有得揀你唔好撚同我講你自從運動之後冇撚搭過港鐵呀喺度以己度人知撚幾咪又係踩撚晒街煩撚晒虧，真係好撚肉酸啊你

你呢啲戇鳩仔就係一啲唔合你意就屌撚晒鬼喺度分化，你真係同你個名一撚樣，同類人嚟嘅咋，極權思想共產思維你先係真正嘅大陸狗啊，潛移默化晒啦傻閪。我相信有九成嘅手足喺日常生活中唔多唔少都會掂到一兩樣關中資事嘅嘢，然後你呢啲戇鳩仔又出嚟屌㗎啦， 好心你就唔好以為自己係我地嘅代表走出嚟亂咁屌啦，仲要屌出優越感我笑能左